如果你班mon po狗仲自認係白警 點解要剝削被捕者嘅權利?

如果你班mon po狗仲自認係白警
仲自覺係正義
點解要剝削被捕者嘅權利?
點解唔畀佢哋見律師聯絡家人?
點解要千方百計拖延唔畀佢哋及早去醫院驗傷?
點解要侮辱佢哋?
點解要非禮女被捕人?
點解唔保障被捕人嘅權利?

你哋唔係好專業架咩
退十億步 我當現場電光火石
但返到警署呢 個個都任你哋魚肉
明明伸張緊正義
點解你哋要返警署打人?點解你哋要返警署先犯法?程序 警察通例 法例點寫?

你哋再唔揸正黎做
就真係中晒黑衣人嘅計啦
越剝削只會越證明
你哋個個都係黑警 冇一個無辜呢件事係啱

你哋咪繼續睇藍絲5毛page打飛機lor
繼續當我哋係收錢做野
繼續當自己係正義lor

等有一日中共贏咗

唔識就自己google下

仲以為老解武警同志黎香港係幫你哋?
中共驚有日成立獨立調查委員會時你哋叛變阿傻閪

你哋唯一可以自保嘅方法
就係保留所有證據
包括上司嘅犯罪證據同埋你自己揸正黎做 清白嘅證據
然後祈求香港人嬴

因為我哋香港人把口就講死全家
但實際上係一個好重視真相嘅民族
只要真相係你哋白警唔犯法揸正黎做
又願意指正其他黑警
我哋香港人一定會揸正黎做

當大sir搞緊移民
你哋班藍衫唔想做condom嘅話
自己用下個腦諗下應該點做
下下唔做兩手準備
到輸到一敗塗地嘅時候
後悔就太遲了

不畏懼 不徇私 不對他人懷惡意

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

保障被捕人應有的權益
定係繼續做黑警 自己揀

done

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

mon post 9中晒計

仲邊有白警

個個星期都拉幾百個
以為自己贏硬?
邊一邊贏 你班黑警都係輸
中共只會成立ICoI 放棄你哋
但香港人贏 你班一時良心發現嘅警察可能會有一線生機

自己諗

但仲有聰明嘅黑警
做人唔做兩手準備
好易輸到一敗塗地

千山盡 良弓藏
狡兔死 走狗烹

阿sir 醒目就做定兩手準備啦

世世代代都唔會原諒香港警察

唔原諒還唔原諒
變節絕對有得傾

紀律部隊沒有紀律

一係無白警

一係有白警, 但佢只要唔夠仆街, 就比人調職, 唔會接觸到示威者

佢地係中共既恐怖份子

仲有第3種
聰明嘅黑警
願意做兩手準備嘅黑警
唔做到盡嘅黑警

可能都唔會得到原諒
但罪行的確比落重手嘅黑警輕

Mon post狗你諗你喇

啱阿
根本依加就係中共操盤
幫白衫搞緊移民

藍衫呢?
好多都殺紅了眼
理性啲諗都知跟中共都係玩5050

點解唔做兩手準備保障自己?